想搵返一首兒時入咗腦既日文動畫歌

呢幾個月成日都不自覺諗起一首歌既旋律，
應該係細時睇日本動畫聽主題曲入咗腦，但就諗極都諗唔起係邊套 個心羅羅亂
希望咁多位巴打可以出手相助 一齊幫手諗

個旋律係咁：

(開頭係日文黎，我哼出黎)
燉燉櫈 donedone櫈登 燉燉櫈donedone櫈登
(跟住唔記得)

(到副歌，就不斷咁"啦"，冇日文)
毑 啦 啦 啦啦啦～喇喇
毑 啦 喇 啦拿啦～啦啦
(repeat)

有冇人明？

求秒

得前奏似

I like估歌仔

踢出我天地？

好難喎ching，啲旋律好難想像

錄音好嗎

似喎

啦啦啦

我feel到副歌個旋律 但係醒唔起咩卡通

好似慢歌黎 個feel好似千與千尋果個feel咁

啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

同感 但個啲登登位又登都唔似

多謝上面巴打解答，但全部都唔係

係快歌黎， 節奏感好強

以為係天空之城

我唔特別迷動漫，所以首歌應該係大路既
只係唔sure係咪動畫 印象中係

搵下先，腦入面個節奏幾match足球&跑步

唔係動畫歌
係堀北真希版花樣少年少女首主題曲

似係啦

完全冇諗過係劇集歌
係呢首喇

謝巴打

痴撚線 咁都估到